一人一套以為爛片點知出奇地好睇既韓國電影

鐵線蟲入侵 睇名都覺得垃圾 點知咁撚正 恐慌感十足 劇情好緊張
相反n年前嗰部韓流怪客 以為好好睇點知垃圾

屍殺列車
泡菜係原罪，不過肥大叔係幾感人

韓流怪客當cult片睇係ok